Urgent!Germany Magnitsky Act!!

We have only 3 days left for sign the Petition:Urge for the Magnitsky Act in Germany against the Brutality of Chinese government on human rights

Link:
epetitionen.bundestag.de/petitionen/_20&hellip;

Teaching:

We need your help to #StandWithhumanrights
Kindly please sign & share this petition!!

Link:

TUI！！！！